異世界作品頂點：《無職轉生》1月10號放送開始冇人講？

「真是一段不正經的人生啊…如果能讓我重新度過一次人生…」
34歲的無職處男慘遭卡車輾斃。理應死去的他，甦醒時居然來到了劍與魔法的異世界!!
轉世成為嬰兒的他下定決心：「這次我要拿出真本事過生活…！」他將會度過怎樣的嶄新人生…!?
——令人憧憬的人生重來型轉生奇幻故事!!

STAFF
導演：岡本 学
副導演：平野宏樹
人物設計：杉山和隆
配角人物設計：齊藤佳子
總作畫監督：杉山和隆、齊藤佳子
美術監督：三宅昌和
色彩設計：土居真紀子
撮影監督：頓所信二
編集：三嶋章紀
音效指導：明田川仁
音響効果：上野 励
音樂：藤澤慶昌
出品：EGG FIRM
動畫製作：スタジオバインド

CAST
ルーデウス・グレイラット：内山夕実
ロキシー・ミグルディア：小原好美
エリス・ボレアス・グレイラット：加隈亜衣
シルフィエット：茅野愛衣
パウロ・グレイラット：森川智之
ゼニス・グレイラット：金元寿子
リーリャ：Lynn
ルイジェルド・スペルディア：浪川大輔

OK啦
呢套算係異世界好睇

你都識講1月10啦 今日先12月6 駛唔駛咁早開po講呀

太多呢類野無咩研究
呢套野其他異世界轉生比有咩唔同/特點?

寫得夠踏實 劇情冇暴走 寫到個主角由出世到老死 伏筆唔算好多 但好屈機

0 小學生主角?冇興趣

冇人講咪你講囉

唔係，寫個主角由bb到大人，小學生只係一part仔

未睇過，有啲想睇小說，但動畫個PV幾靚，唔知睇邊面先好啲

見到冇人講就諗起冇人講潮文

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

小書癡個type?

小說幾好睇的，同埋要預動畫有少少慢熱

本來都冇諗住打，打咗好似多啲人入嚟睇當宣傳

小說冇睇，但漫畫畫得唔錯，角色造型都正

漫畫冇記錯係咪去到大學篇？ 畫到2047

地頭蟲 小說睇後啲你會明

套野慢熱，冇24集真係唔使睇，童年篇人物介紹起碼都要3-4集
之後魔大陸篇真係好好睇

應該斷喺

我覺得至少去到先上神檯

類似
但主角性格有少少毒撚Feel
前世半個人渣NEET

想知佢一季會做到邊
起碼做到同愛麗絲返鄉下先有d嘢睇

小說同漫畫都有睇，主角有材華得黎又唔太屈機
希望作者可以快啲寫埋之後嘅故事！
希望動畫唔好做爛佢就得

性無能男主

有d嘢睇

小書癡都係毒撚等第三季算

第一季好難好睇

四天王頂點

之前小說搞到我係咁瘋狂睇 成個廢青

我係做廢青時睇
都幾鼓舞

第一季係愛麗絲主場

套野好精彩 前幾日番睇完 鍾意大婆

佢都真係好認真咁過人生
個結局+大伏筆有啲sad又有啲積極嘅精神

愛麗絲＝老師〉大婆

冇人講咪你(下略)

btw呢套真心正

咁遲先出動畫

魯迪有一個老公兩個老婆

係，但係呢季應該得少少機會睇到

希望唔止做一季 不過都唔知要幾多季先可以做晒

我依家已經講咗喇柒頭
淨係得我講有撚用？唔委屈啊，但係得我講你同其他人唔講又有撚柒閪用？
係啊你駁到我喇，使唔使喺你張分紙上面cup返個Hello Kitty印仔讚你叻？
係咪覺得你企喺道德高地，威威勢勢，就可以下下屌我話冇人講好撚勁？
你依家又好撚好聲好氣？係咪以為人人都係香口膠係咁畀人咬都唔會爛？
你依啲咁嘅偽正義撚，以為下下po呢篇嘢就可以呃正皮，完全影響晒討論，人人都淨係話你串到我所以你好聰明。
仆你個臭街你仲煩撚過大花貓，我想提醒下大家都畀你咁屌，想畀多啲人知唔得㗎？
有人出文宣講有人出po講我依家講，我講咗你依家又屌鳩我屌到上天壇大佛做乜撚？
發放資訊係咪犯咗少少錯誤就要畀接收資訊嗰個輪老母？
係咪你細個你老母教你同人溝通嗰陣一路教一路應客先教到你呢啲弱智仔出嚟？
你老竇個撚樣噴緊氣

依套要做晒佢成世先有意思

所以我覺得就咁完就好好
再加蛇足篇再補充番一d細節

可惜都少講盧迪同咁多仔女嘅互動
得愛紗、齊格篇有d

睇佢特登成立間新公司 似係想長做
但都要睇第一季銷量點

長做究竟要幾多集先做得晒? 50集年番?

希望啦 如果單睇一個篇章/一季 就只係好普通既異世界故事
但由頭睇到尾睇晒主角人生真係冇乜邊套有咩既體驗

我記得已經宣佈咗有手機game
如果想cap水 應該會做長啲?

一開波個啲異世界情節 係唔係無職有先之後先再比人玩爛

第一季估佢都係做半年番
要睇佢節奏同cut幾多內容

蛇足篇真係蛇足嚟，唔想睇

因為愛紗篇？

第一季唔係半年番既話即刻唔洗睇

又異世界

無職轉生係頭幾套異世界作品 好遲好遲先動畫化咁解

12集？
又係異世界
不過睇PV應該都會睇

仲有邊幾套異世界可以睇？

呢套係頂點黎
只不過前期係埋好多伏筆

希望係

謙虛踏實，乙女遊戲對路人角色太為難了，世界盡頭的聖騎士，我的現實是戀愛遊戲

呢套係頭幾套，亦都係最好個幾套

小書痴的下剋上

識野，本來有得屌到佢地大肚

有生之年 終於出

怕啲人接受唔到呢套前期以動畫嚟講會幾慢熱 但小說係好睇

等咗好耐但係又驚動畫化畫得唔好

異世界大有前科
以前零之使魔都係
不過無職真係我等咗好耐

小說完咗好耐

幾好睇

艾莉絲世一

謙虛踏實

破處之前個故事都好戇居

唔會，幾好睇

個pv高質到顛

呢套睇緊漫畫 真心好睇 可惜呢套好似係月更 有排等

呢套嘅動畫出得好真心想買

confirmed做廿四集 會去到邊

睇飛唔飛劇情啦
點都唔會超文庫版

睇到後期男主淨係識受人指示行動, 無哂癮棄左

吓 啲指示同人神比咁唔清晰

放心，實有
亦都會有人話前期好睇啲，乜嘢都實有人講

艾莉絲我婆

白頭到老

漫畫岩岩做到七星出場, 果下真係睇到起晒雞皮

老實講
好垃圾

邊方面

lm
趁動畫翻睇到第六本

望落budget幾夠
屌你 難怪re0 啲人樣差咗
睇黎放左唔少主力落去

老師個樣太成熟咁

唔係話特登開個間新公司整咩
唔知咩新技術

驚FBI掛，可接受嘅

係啊
無新技術啦
畫風都係white fox個種
不過錢夠

佳作點都係,頂點就唔覺得

pv睇落幾細緻 好事嚟

屌你銀時配音 完全唔岩

我一聽杉田配前世個聲笑撚左

你試下用電腦全mon睇 有d唔清
唔知係咪pv問題

真係 較到1080p都係矇矇地
又唔似係佢專登加層filter

可能真係filter
室外畫面先明顯見到唔清

即係你ff下, 一入左同人神個裸體聊天室
魯迪突然變左銀時

套野小說係唔係算完左?

WEB係

睇番銷量
垃圾級別

列強第十：泥沼

套野最勁應該係佢細女，同二婆生個個

明明得七大列強
細女係同愛麗絲生
同老師生第二個係魔道具宅

咁文庫版都唔算改太多web內容嘅
唔知d外傳會唔會出文庫

所以SAO係神作

仲有齊格列強第五位。

不過論整體影響力肯定係魯迪，因為佢有心的話可以影響埋大部分國家的王室廢立。

唔似齊格要打嚟打去，魯迪可能幾句說話就解決咗齊格在外傳最後的問題。

咁技神set列強係單純用隻揪做標準嘅

性無能掛

😂😂 好耐冇睇了

一定係

訓醒>>

都好
睇返動畫重拾感覺

廿四集去到果度唔知算慢定快，不過輕小說動畫化飛得最好睇應該係騎士魔法。差不多2集就一本輕小說，但係又改到好好睇。

唔知會唔會做埋第七卷
做冒險者個段都幾好
以收到魔法大學入學信做結

24集應該快既應該做到入學見飛滋，慢既可能去到同愛麗絲初夜完就無孑

大家可以開始等第二季鳥
要陽痿唔G幾耐
我都想要一個愛麗絲老公

其實幼年期應該會壓縮 不過學院就肯定做唔到

如果一期係性無能完嘅
老公似三期先回歸到

好想搵人扑暈自己跟住係10號醒返

其實去到愛麗斯歸隊做護衞先好睇
戰鬥寫得好好
初頭就比較日常，動畫可能會悶

第一季基本上係全程鋪墊

第n次睇pv既時候發現男主同佢老婆s全部都有呆毛

呢種最易收皮
一開頭太無吸引力

做廿四集會屌幾多條女呢

不過有愛麗絲我已經好滿足

魔大陸打怪整靚啲緊張啲，Show到唔同國家唔同大陸有分別
最後打龍神整到佢有幾屈得咁屈

應該夠做。。 嘅

無睇過異世界殺人遊戲

我覺得慢熱都可以係賣點，而家太多速食，好少由細講到大既故事，令觀眾可以投入故事世界

聽晚有生放送

有冇手足課金睇
雖然niconico呢個撚屌網唔抵課

其實頭兩卷三四話就可以講哂
早d去魔大陸冒險應該多d收視

有無人有nico nico 轉播link

而家聲優分享就youtube都ok

等陣2030 ep1-2就呢條

大老公好撚惡

要比錢啵

係呀1100 yen

播咗頭幾分鐘
都係好咸濕下

杉田好咸濕

異世界 慎勇 骨王 蘿莉戰記

伯母好正

覺得幾正，Keep到原作少少咸嘅feel

班友好似幾鐘意

睇得先行 都係死忠啦

可以話佢忠於原作無鳩改嘅

唔識聽生肉，等熟肉

同埋好似re0咁
一季斬件上

得2集 咁快知?

Dunno ar,我無睇，鳩估

都正常 仲wfm 邊整得切

但都係啦，夠膽照Copy BB嗰陣痴漢樣
其他都唔會點改掛

分part反而諗唔到點停

應該都係12集就停 無特別搵位
本來都唔預分開播

ED, 無咩劇透掛....

下個post標題可以加句 [niconico首播好評率封頂]

打少咗句-〉呃啲路人睇

如果以第一時間看完Staff的感覺，雖然要直接這樣定論有點早

但這大概是我這幾年看的，僅以輕小說改編的TV動畫中來算，作畫上的Staff最強的一部

改編的好壞，當然還是要看故事怎麼說跟跟演出的表現等

但以所謂的畫面的上限來看，無職轉生真的很有可能成為這幾年刷新輕小說改編動畫畫面
上限的作品，也是我當初最期待這部動畫能辦到的部分

痴撚咗線 呢度都咁精細

cls劇場版level

有啲似蠟筆小新

第一集係會精細啲

幾時有先行熟肉

頂個閪咩，條柒頭成日無啦啦喊，之後為左d勁中二病既理由
eg要保護人定乜鳩

睇撚到勁尷，成班on9仲日吹夜吹佢點頂點法

其實我都有留意
Ed 到原畫師同二原都好多人

所以搞到re0唔夠人

兩套都鍾意
Re0嚟緊仲要過多排文戲，當畀無職打出名堂囉

好耐之前睇曬小說 終於出動畫啦

頭先晚上直播睇完兩集嘅收費先行版，過兩日開返個彈幕睇多次先

→ 一如預料嘅高質，未到ufo京阿尼，但單就前兩集而言，都幾肯定係近年輕改動畫嘅Top-Tier了
→ 不過兩集入面最wow嘅鏡頭其實就係上一頁有人放出嚟嗰個魯爺射魔法射穿牆嘅鏡頭了，所以都唔好對動畫版有唔實際嘅太高期望（相對地如果想到時先wow嘅就真係唔好睇上一頁啲gif住）
→ 動畫版兩集大概做到原作一卷一半前少少（漫畫嘅第3話左右啦）；第一集ED播OP黑畫面，第二集正常ED
→ 杉田智和啲獨白真係好鬼死阿虛，真係係得佢先至可以出到嚟個效果做得咁好
→ PV3入面意外地唔少鏡頭都喺頭兩集回收咗，點算我真係反而開始驚佢工期出事
→ 唔少服務鏡頭（例如嬌喘啊、底底啊、發電啊嗰啲），男主角仲會有啲咸濕佬行為，女性睇嘅時候可能會打個突，唔係幾接受到嘅建議跳過/做個心理準備先
→ 承上，所以真係唔好喺公眾場合開喇叭睇

未睇過但出咗喇咩
點解有圖嘅

NICO先行放送

文戲作畫都重要
第一季時定長鏡 大頭 陽光 微風 睇住表情轉變
經典既有第11集雷姆 同25集emilia 都係用呢種手法
去到第二季第8集反而用得無之前咁出色

工期唔夠啊 所以咪分割播
睇黎都係4集1卷

一直都唔多鐘意輕改/輕小說成日都賣弄色情 本來有好既故事都吸引唔到人
希望佢cut 多啲

有無香港平台買咗？

呢套野既小說
個人覺得,異世界系列數一數二好睇
入面有好多設定都唔係亂咁黎
有文有路為日後布局
主角都唔係帶住外掛重生
而係佢付出好大努力先有後期既成就
當然吧,入面既設定係5歲前愈多使用魔力,魔力量會愈大
但這個係主角/佢老師發現出來,而唔係呢個世界既基礎知識

套野係由主角出生講到最後老死
幼年期>少年期(家庭教師)>青年期(魔大陸)>入學期(魔法大學)
後面果啲就唔提啦
最後蛇足篇亦有交代主角身邊人既去向

雖然唔知動畫會唔會崩
不過如果動畫得幾季既話就一定會出事

BTW:我自己翻睇小說三次,個人覺得佢已經可以屌打不死者,屎來母果堆轉生系列

未知

唔該晒

巴哈入咗，到時viu無嘅set vpn睇都得

係咪仲重無先行版流出？我等唔切啦

有，但係懶得搵條link，過多幾日都睇得啦

等多陣啦

最後半個月

開埋新公司搞一大輪野 又明星陣容
個勢似做幾季

Stein;Gate
到打算出日記版先算啦
日記根本世界大戰咁 魯迪去到邊都一片混亂

係就正啦 屌 成堆series咁出
但故事其實好王道同正路 唔算有咩大起伏 睇怕都冇咩可能
想要既可能要好似中二社咁玩總籌

係咪有人要先行版

你係邊個

我係你

咁老嘅你？？

我由未來返黎嘅

🎖VIU OTT(黃)，愛奇藝，BiliBili香港 更新最新一集 🎖
１月１１日起，逢週一凌晨００：３０首播

jeng

有先行版?

nice

Viu真識食

op

有名有姓 品質保證

BTW 我地差1個可以開台麻將

等有個就咁叫“魯迪”

今季真係大戰
希望突圍到啦想做到尾

做到老公回歸都唔錯
一齊買BD了

網上已經更左兩集
唔係1月10先上咩

之前有優先場

所以黎緊兩星期唔會有第3話住?

yes 所以你忍唔到嘅要等多兩禮拜先有新

原來有整語言，仲以為全部種族講日文tim

20卷中文電子版出咗

All in晒Bookwalker啲分

心血來潮開po 原來聽日就播

pv3聽到呀媽講半句
覺得呢樣野好重要 如果唔係我學咁多語言來做乜

應該係異世界另類 起碼唔係屈機王道番先

出左幾日都無字幕組出熟肉